杜汶澤根本贏咗

可以一句粗口都無

佢以前做電台嫁
撈左咁耐收放自如啦

拉，唔好自high
兩個9upper上直播根本唔係主線

佢俾柒叻撚到傻閪咁款喎

最尾連收音都收唔到